大陸證實831 太子站有死人，仲要唔止一個

如果你係有研究開大陸打輿論戰嘅手段嘅話，就唔會對佢地施暴者扮受害者嘅手法陌生。

依家大陸吹風話有大陸人被打死，好明顯就係要喺事情敗露前引導同搶佔受害者角色。所以我地更肯定太子站係一定有人死！

而大陸吹得風，就知道紙包唔住火，但我地唔可以俾佢地得遑！大家要鍥而不捨咬住呢件事唔好放！講好左齊上齊落，生就要見人，死要見到屍！唔幫手足沉冤得雪衰過督灰！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

15年架 唔好再post

仲有人信支那新聞

FC? Link?

15年新聞嚟

15年㗎